法國連登都幾多泛民支持者

以前高登反泛民既人去晒邊？

五毛岀沒

突然覺得肥屍好高質

咪好似民建聯咁囉，你對佢地有期望先會大大力屌
當你地佢地再冇任何期望既時候，真係屌佢地都廢撚事，晒9自己力氣
正宗狗也不屌
仲有，左膠既禍害係全球性，連白種人自己國家會係2050年比咩咩林換血換到滅絕，佢地都wfc 啦，何況你黃種人？

咁你對港獨派又有乜期望啊

左膠 張超雄 難民

一早冇啦
望下歐美果邊d白種人，都冇人支持加獨，仲可以對港獨有咩期望？
而家期望既係焦土派不停出國遊說各國排華，甚至滅絕華人，已經算係幫地球出一分力

含撚狗 LIKLN 點睇

滅絕華人 你自己咪又係華人

遊說人排華？ 唔駛焦土派做 蝗國遊客都不斷做緊啦

當年英國信錯大中華膠既遊說，先搞到香港到而家都冇民主
我覺得焦土派應該仿效當年班大中華膠，遊說各國排地球上最撚低等既人類
中國人係低等生物，你知，我知，連成龍王歧山，甚至全世界都知
一個就應為中國人需要管
一個就應為中國人只配用皮鞭抽
而家仲愛中國人果班，心態就好似狗撚愛狗咁，你點屌都改變唔到佢地架啦

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚